%\thispagestyle{empty}% pour une page sans en-tête ni pieds de page
\chapter*{}
%\addcontentsline{toc}{chapter}{Résumé}%Pour l'ajout dans la table des matières au même rang que chapitre
\section*{\proptitle \\ \\ Probatoire C.N.A.M., Toulouse 2018}
\vspace{0.7cm}
\rule{16cm}{0.5pt} \\
\vspace{0.1cm}
\begin{center}
  \Large \textbf{RÉSUMÉ} \\
\end{center}
\vspace{0.6cm}
\lipsum[2]%text aleatoire
\Large \textbf{Mots clés : Basilic, menthe, persil, estragon, séchage, PPO, brunissement, arôme. \\}
\rule{16cm}{0.5pt} \\
\vspace{0.1cm}
\begin{center}
  \Large \textbf{SUMMARY} \\
\end{center}
\vspace{0.6cm}
\lipsum[2] %text aleatoire
\Large \textbf{Key words : Basil, mint, parsley, tarragon, drying, PPO, browning, aroma. \\}
